{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042457",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 H Avenue 울산삼산점"
    },
    "text": "客室数は57室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。秋夕や旧正月の連休期間には朝食のご利用が難しい点、ご了承ください。HAVENUE蔚山三山店は客室案内、禁煙全客室、無料Wi-Fi全客室、浴槽完備を提供しています。ネットフリックスは本人のアカウントでログインしてこそ使用でき、客室内の一部の客室にはスタイラーが備えられています。客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。客室番号及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には当日に貸室費用が発生することがあります。オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。しかし、HAVENUE蔚山三山店は未成年者との男女同室での宿泊を制限しています。未成年者は両親が同伴した場合のみ入室可能で、身分証明書の確認が必要です。未成年者が身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻し不可となります。また、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費を請求します。騒音については、夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。HAVENUE蔚山三山店の住所は蔚山広域市南区三山路395番キル11です。レビューによると、HAVENUE蔚山三山店は部屋の大きさが広く清潔な施設と親切なサービスで高い満足度を示しています。周辺にアメニティも充実しており、出張や旅行に適しています。ただし、外部照明が暗い点がデメリットになることがあります。客室の清潔度に対するレビューは複合的ですが、朝食は満足できるという意見があり、客室は広くトイレも広いという意見があります。しかし、髪の毛が見つかったり、エアコンの騒音が大きいという意見もあります。清潔度とエアコンの騒音を改善すれば満足できる宿でしょう。最後に客室内にはプールとバーベキュースペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店は何階建てですか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店ではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店では客室案内、禁煙全客室、無料Wi-Fi全客室、浴槽完備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店ではネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店ではネットフリックスを利用することができますが、本人のアカウントでログインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店の客室料金は追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店の客室料金は基準人数を超える場合や退室時間を超える場合に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店の客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店の客室番号やデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店では未成年者との男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、HAVENUE蔚山三山店では未成年者との男女同室での宿泊を制限しています。未成年者は両親が同伴した場合のみ入室可能で、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店ではどのような宿泊条件がありますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店では、未成年者が身分証明書を持参しない場合は利用制限と払い戻し不可となります。また、備え付けられている物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費を請求されます。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店はどのような場所にありますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店は蔚山広域市南区三山路395番キル11にあります。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店のレビューでは、部屋の大きさが広く清潔な施設と親切なサービスが高い満足度を示していますが、外部照明が暗い点がデメリットとして挙げられています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店の客室の清潔度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "HAVENUE蔚山三山店の客室の清潔度に関するレビューは複合的ですが、朝食は満足できるという意見があり、客室は広くトイレも広いという意見もあります。ただし、髪の毛が見つかったり、エアコンの騒音が大きいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "HAVENUE蔚山三山店にはプールやバーベキュースペースはありますか？",
            "answer": "はい、HAVENUE蔚山三山店には客室内にプールとバーベキュースペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 814
    }
}